{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64927&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 넘버25-행신점"
    },
    "text": "月曜日から木曜日まで貸室時間は7時間です。ナビ場の宿の住所は京畿道高陽市徳陽区中央路558番キル78番地です。 駐車スペースは広く、盗撮防止システムを導入しています。ヤノルジャのフランチャイズお店として特別な管理とプログラムを適用しています。客室には55インチのカーブドTVとレンズケース、食塩水が備えられています。 各部屋につき1台の駐車が可能です。 身分証明書を要求する場合ありますが、お持ちでないと、入室をお断りします。 客室の定員は2名様あり、定員以上が一緒に宿泊することはできません。 大型車を駐車するには追加料金が発生します。 駐車は入室時間に合わせてできます。 近くには3号線のファジョン駅と京義中央線のヘンシン駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "貸室時間は何時間ですか？",
            "answer": "貸室時間は月曜日から木曜日まで7時間です。"
        },
        {
            "question": "ナビ場の宿の住所はどこですか？",
            "answer": "ナビ場の宿の住所は京畿道高陽市徳陽区中央路558番キル78番地です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には55インチのカーブドTVとレンズケース、食塩水が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "各部屋につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室の定員は2名です。"
        },
        {
            "question": "大型車を駐車する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、大型車を駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつできますか？",
            "answer": "駐車は入室時間に合わせてできます。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線のファジョン駅と京義中央線のヘンシン駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 272
    }
}